其實「犯唔犯太歲」都唔係科學，點解可以公然在電視狂講半個鐘

照你邏輯，神鬼宗教都唔係科學，點解可以有人信有人驚？

有無公然在電視狂講半個鐘先？

大把節目講鬼喎阿清

用下個腦啦清，宗教節目、靈異節目多到嘔

中醫都講得啦